17歲做ptgf真係醒目女

有啲港女蠢到死
俾條仔氹下就破處
豬仔無左 錢又無

嗰條女15歲就出來做
知道年輕就係佢既本錢
了解晒男人既思維
到佢20歲可能已經上車
或者搵有錢仔/洋腸結婚

而嗰班蠢港女
可能30歲都未有佢一半身家

連登仔個個fg 100k

連登 仔 呀嘛
無男人邊有客

然後一路做到20到尾歲收山 再搵個專業資格毒撚結婚 人生贏家

15歲已經睇通睇透 真係好難得
好多港女15歲同緊條廢柴窮撚拍拖
條仔請食譚仔已經好開心
到16歲一齊破處
畢業分埋再俾組爸食

女人有閪就係贏家

然後再俾人中出即飛再中出
21歲畢業錢又無 個西又鬆埋

你有你係到酸 人地有佢地搵錢
勤力做兩三個月等於你做一年

譚仔的確好食

酸咩 我讚緊佢！

惹性病 意外大肚點計？

你太年輕了
大把唔駛扑
行街睇戲食飯收禮物都成千蚊/hr
無咩底線又怕嘅咪剩係打飛機 又幾千

咁樣衰都有人屌
女人真係有塊閪大撚晒

好食呀 但人地ptgf食緊過橋米線十隻土匪加凍飲
啲窮撚仲叫緊一餸3隻雞翼加杯水兩份分

男盜女娼

都話年輕就係本錢！

呢啲情況 拍拖都會有

5條蠢港女負皮

樓主講嗰條好似有埋扑
齋扮下女朋友 都唔知會遇到咩人 會唔會比痴線佬纏住跟蹤迫你真係做佢條女

風險高好多喎

好似果個tvb藝人咁22歲做業主？

就算拍拖 你都唔知對方以前做過乜
做雞會更小心

係

單身30年嘅毒撚真係醒目仔

有啲港男蠢到死
俾條女氹下就買嘢
休息時間無左 錢又無

嗰條毒撚15歲就一直單身
知道夠毒就係佢既本錢
到佢20歲可能已經儲夠錢上車

而嗰班蠢港男
可能30歲都未有佢一半身家

廿歲未必得，三十啦！

除非做鴨

有啲心酸叫正經女仔情何以堪

臭雞

sigma又有題材

宜家仲出黎做就真係ON9
賣下相都搵十皮一個月

7千Q 係爽既

Ptgf 有幾醒
學電莖妓女開patroen 賣下相一個月都十皮啦
仲要安坐家中一蚊稅都唔洗交

戰神淨係講關於電競嘢
除非同ptgf拉到關係

但會變公開人物
ptgf唔比人爆可以收埋冇人知

呢啲po一定要推上國際，核彈，推爆行動po，黑警死全家

公開人物恨都恨唔到啦
Ig 呃返幾萬個like d濕鳩pr 搵你出個廣告都幾皮一個
直頭月入200k 啦
做公開人物有咩唔好

原來樓主都係笑貧不笑娼嘅人

你唔做鴨？

中一定中二嗰陣聽住個女同學撩個朋友一齊做援交
話行下街食下飯就有錢收
後尾喺連登見過討論雞的時候
有人放佢張相出黎討論

大把錢俾我砌女

出得黎做遲早要還，要日夜擔驚受怕會唔會撞到熟人，一個唔覺意撞正個變態佬仲衰，分分鐘連條命都冇埋
你願意為幾千蚊放棄自己嘅聲譽、比身邊人笑、父母傷心，依啲錢抵佢地賺既

咪撚亂講野啦 你想害人一生啊

做雞做錯啲咩還咩？
佢用青春嚟換錢
咁叫雞嗰啲人又洗唔洗還

Agger.
Loose lips, sink ships.
Loose hips, get tips.

大學畢業之後一樣搵到有錢人埋單，只不過遲啲起步咁解。
16歲做雞係白手興家

毒撚先最撚蠢
做女神隻兵，早幾日先有人開post話有女神唔見咗張銀行卡，條傻鳩毒撚即刻payme幾皮野比女神，但連手仔都冇得掂柒下柒下返十幾年工儲嘅錢比所謂女神呃走哂都有

demand supply, 為世所迫 有班雞蟲買就有班雞出嚟賣... 做雞有冇錯呢啲見仁見智 戴撚住手帶四周圍走是真戇鳩 同自私

冇咁容易搵埋單

目標清晰，唔會俾童話故事沖昏頭腦，識得係利用香港厹有錢性地既優勢，抵佢盡早財務自由享受人生，同班死港女左揀右揀 揀個爛燈盞，嫁完再厭三厭四 日日家嘈屋閉 好好多。

有咩好心酸，各有各選擇姐，同埋邊個話ptgf就係唔正經，又唔係呃唔係搶，你話做倫敦金果啲就話

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

都要個樣掂先做到啦 暗瘡肥婆唔得喇掛

塊閪真係值錢

拉

對住油頭毒撚做ptgf係好值得欣賞
調轉 有清水健咁既質素都可以做ptbf
但要對住300磅肥婆賣笑
咁我寧願做番窮撚

黃絲雞黎

香港不嬲都係笑貧不笑娼

笑貧不笑娼

然後30歲比隻G一舖清袋

可能佢係為籌錢流學實現夢想呢

lm

佢算蠢啦 學下而家啲電子雞
應該15就出黎影下相賣下cp同原味 實有好多痴漢多多錢都俾
到左16合法啦就開始發大黎搞 賣到20唔止可以上車 月球都可以上幾次了
連手仔都唔駛俾變態佬摸就賺幾千萬 最緊要將來遇到個有錢人想埋街食井水果陣 你可以俾個處佢
婚後道德高地都佔領哂 無論生仔分身家定離婚分身家 你都贏哂

你有冇幫襯？ 靚唔靚？

新潮文

投資涉及風險

有車有樓 會要你連登毒撚

你睇而家3大cosplay雞有邊個好似你咁講咁委屈?
人生好撚精彩喎
再遠啲杜小喬講過佢呀媽見佢唔係返正常工都可以搵咁多錢
淨係同佢講「唔好做呢啲嘢吖」
唔係話小q係
只不過有啲父母唔識教女
見到個女影幾張相吱條gap執幾皮都唔屌柒佢

唔怪得你叫爛閪

曲線feel
宜家興電子妓女 又唔洗出黎，又賺得更多

正宗又要拋頭露面 又要貞節牌坊

啲靚妹一陣睇到呢個post真係去賣淫多得你唔少

賣毒品一向比食毒品罪名大

咁你點睇啦 你換個角度你都可以話做倫敦金好醒

一個月就得啦 有冇睇班台主一夜都2000美

蠢 明明副計可以搵咁多

除非去到訓啦柒頭呢啲咁出名
如果唔係99%俾人起過底既一個月就冇人提

真 依家開個ac先

可能個個係富二呢咩手都冇得拖 見都冇見過面呀

冇圖點討論

又加左價
就黎一個月可以full paid 買樓

追上物價通脹嘛
連登仔個個咁有料腦細追住加薪留人

政府工加ptgf

係香港有塊閪真係贏哂

要比個中坑 油頭毒肥屌你屎眼收錢
你又得唔得

笑死
但我自己食叫緊3餸 5隻雞翼 加凍飲
算唔算窮 不過無女

唔洗比人屌都已經贏哂啦
拖下手仔行下街又有1000
得閒就收下兵手仔都唔洗比人拖

唔好教壞細佬啦

人越大越發覺金撈詹講得啱

首先要有人識

如果我講完啲女人就去做雞，咁佢都幾無腦

17歲已經識玩

呢條女錢途無限好

香港人17歲果班都仲戇撚鳩鳩，恰下恰下

可能都係返下M記做PT搵30幾蚊一個鐘

呢條八婆17歲已經收7000 蚊一Q，真係好撚醒

笑貧不笑娼真係至理名言黎.

有個樣𥄫下都ok
不笑娼不笑貧

換叫話講，幫襯嗰啲都係傻鳩嚟

呢個啱！

但真係咁多港女做ptgf咩 ?? 唔會係d犬 扮野放蛇 ? 之後話你與人作出不道德交易拉9人咩?成日想搵本地學生妹 , 但驚放蛇 , 有冇人知點留意到個條女係真ptgf 定放蛇 ?

agger 佢好醒

簡直就是人中之龍啦

仲醒目！咁識諗增值自己

電子雞要有名氣先有人幫襯

睇一睇就做，擺明無腦啦
再唔係就本身都想做
無腦女人唔做雞做免費雞仲慘
換個角度我係救左佢

17歲點做倫敦金

17歲點做政府工

因為你無女 所以唔洗請埋條女食睇到都肚餓

細佬無得做雞

其實係

之前rubbish巴咪整合左啲女既相真架

who

傅嘉莉

投資有賺有蝕，傅嘉莉每次買樓都必賺，當時記者詢問她買樓心得，她支吾以對：「有時有啲uncle話俾我知有咩筍盤，問我有無興趣買，計我平少少，(邊度識呢啲咁好嘅uncle？) 工作上認識！」

好誠實

本身佢屋企都好有錢，單親家庭大，自己一個住香港

邊個？17歲條女？

開到7000蚊一次 男人都好唔搶氣

爭